# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-21 13:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-21 13:58+0806\n"
"Last-Translator: b'  <admin@xx.com>'\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.9.0\n"

#: apps.py:10 templates/explorer/base.html:9 templates/explorer/base.html:33
msgid "SQL Explorer"
msgstr "SQL平台"

#: models.py:27
msgid "Query title"
msgstr "查询描述"

#: models.py:29
#: models.py:159
msgid "Query description"
msgstr "补充描述"

#: models.py:35
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: models.py:37
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: models.py:38
msgid "Last run date"
msgstr "最后执行时间"

#: models.py:41
msgid "Include in snapshot task (if enabled)"
msgstr "包含在快照任务中（若已启用）"

#: models.py:42
msgid "Snapshot"
msgstr "快照（开发中）"

#: models.py:49
msgid ""
"Name of DB connection (as specified in settings) to use for "
"this query."
"Will use EXPLORER_DEFAULT_CONNECTION if left blank"
msgstr "该查询需要使用的数据库名（DATABASES 中配置的，非可读名称），默认使用 EXPLORER_DEFAULT_CONNECTION"

#: models.py:63 templates/explorer/query_list.html:59
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: models.py:64
msgid "Queries"
msgstr "查询语句"

#: models.py:161
msgid "Run by user"
msgstr "执行人"

#: models.py:163
msgid "Run at"
msgstr "执行时间"

#: models.py:165
msgid "Durtion(milliseconds)"
msgstr "耗时（毫秒）"

#: models.py:177 models.py:178
msgid "Query log"
msgstr "查询日志"

#: templates/explorer/query_list.html:60
msgid "Created"
msgstr "来源"

#: templates/explorer/play.html:7 templates/explorer/query.html:7
#: templates/explorer/query.html:17 templates/explorer/query_list.html:6
#: templates/explorer/querylog_list.html:6
msgid "New Query"
msgstr "新增查询"

#: templates/explorer/play.html:8 templates/explorer/play.html:16
#: templates/explorer/query.html:8 templates/explorer/query_list.html:7
#: templates/explorer/querylog_list.html:7
#: views/query.py:82
#: views/query.py:39
msgid "Playground"
msgstr "快速查询"

#: templates/explorer/play.html:9 templates/explorer/query.html:11
#: templates/explorer/query_list.html:8
#: templates/explorer/querylog_list.html:8
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: templates/explorer/play.html:17
msgid ""
"The playground is for experimenting and writing ad-hoc queries. By default, "
"nothing you do here will be saved."
msgstr "此处用于临时低风险查询，不会记录在查询列表。"

#: templates/explorer/play.html:24 templates/explorer/query.html:47
#: models.py:53
#: models.py:168
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: templates/explorer/play.html:39
msgid "Playground SQL"
msgstr "SQL"

#: templates/explorer/play.html:55 templates/explorer/query.html:110
msgid "Refresh"
msgstr "执行"

#: templates/explorer/play.html:58 templates/explorer/play.html:68
#: templates/explorer/query.html:98 templates/explorer/query.html:115
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉框"

#: templates/explorer/play.html:61
msgid "Save As New Query"
msgstr "保存为新的查询语句"

#: templates/explorer/play.html:65 templates/explorer/query.html:112
msgid "Download"
msgstr "导出"

#: templates/explorer/play.html:75 templates/explorer/query.html:106
msgid "Show Schema"
msgstr "显示表结构"

#: templates/explorer/play.html:76 templates/explorer/query.html:107
msgid "Hide Schema"
msgstr "隐藏表结构"

#: templates/explorer/play.html:77 templates/explorer/query.html:108
msgid "Format"
msgstr "格式化语句"

#: templates/explorer/play.html:80
msgid "Playground Query"
msgstr "实验查询语句"

#: templates/explorer/preview_pane.html:7
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/explorer/preview_pane.html:8
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: templates/explorer/preview_pane.html:38
msgid "Execution time"
msgstr "执行耗时"

#: templates/explorer/preview_pane.html:9
msgid "Pivot"
msgstr "数据透视表"

#: templates/explorer/query.html:10
msgid "Query Detail"
msgstr "查询详情"

#: templates/explorer/query.html:20
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/explorer/query.html:33
msgid "Here you can add commonly used SQL, or supplementary description before any risk queries."
msgstr "此处可以添加常用语句，或者在任何风险查询前补充描述信息以便审计。"

#: templates/explorer/query.html:54
msgid "Title"
msgstr "描述"

#: templates/explorer/query.html:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/explorer/query.html:95
msgid "Save & Run"
msgstr "保存并执行"

#: templates/explorer/query.html:103
msgid "Save Only"
msgstr "保存"

#: templates/explorer/query_list.html:15
msgid "Your"
msgstr "最近有"

#: templates/explorer/query_list.html:15
msgid "Last Run"
msgstr "上次执行"

#: templates/explorer/query_list.html:40
msgid "All Queries"
msgstr "所有查询语句"

#: templates/explorer/query_list.html:16
msgid "Most Recently Run"
msgstr "条查询"

#: templates/explorer/query_list.html:43
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/explorer/query_list.html:52
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/explorer/query_list.html:54
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: templates/explorer/query_list.html:56
msgid "Play"
msgstr "编辑"

#: templates/explorer/query_list.html:57
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/explorer/query_list.html:59
msgid "Run Count"
msgstr "执行次数"

#: templates/explorer/querylog_list.html:13
#, python-format
msgid "Recent Query Logs - Page %(page_obj.number)s"
msgstr "最近的查询日志 - %(page_obj.number)s页"

#: templates/explorer/querylog_list.html:13
msgid "Recent Query Logs"
msgstr "最近的查询日志"

#: templates/explorer/querylog_list.html:14
msgid "-"
msgstr "- 第"

#: templates/explorer/querylog_list.html:15
msgid "Page"
msgstr "页"

#: templates/explorer/querylog_list.html:21
msgid "Run At"
msgstr "执行时间"

#: templates/explorer/querylog_list.html:22
msgid "Run By"
msgstr "执行人"

#: templates/explorer/querylog_list.html:23
msgid "Duration"
msgstr "耗时"

#: templates/explorer/querylog_list.html:25
msgid "Query ID"
msgstr "查询ID"

#: templates/explorer/querylog_list.html:51
msgid "Open"
msgstr "提交"

#: templates/explorer/querylog_list.html:26
msgid "Details"
msgstr "重做"

#: templates/explorer/schema.html:14
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收起"

#: templates/explorer/schema.html:17
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: templates/explorer/query_confirm_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "是否确定删除"

#: templates/explorer/query_confirm_delete.html:13
msgid "Delete Query"
msgstr "删除"

#: templates/explorer/templates/explorer/play.html:7 templates/explorer/templates/explorer/query.html:7 templates/explorer/templates/explorer/query_list.html:7 templates/explorer/templates/explorer/querylog_list.html:7
msgid "Query List"
msgstr "查询列表"

#: templates/explorer/templates/explorer/querylog_list.html:67
msgid "Page "
msgstr "第 "

#: templates/explorer/templates/explorer/querylog_list.html:71
msgid "of "
msgstr "页，共 "

#: templates/explorer/templates/explorer/querylog_list.html:75
msgid ". "
msgstr "页"

#: views/query.py:132
msgid "Query saved."
msgstr "查询已保存"

#: actions.py:12
msgid "Generate CSV file from SQL query"
msgstr "执行并导出 CSV"